如果全部女人都係雞 全部男人就係雞蟲

駁唔到

早起的雞兒有蟲吃

咁所以？

我係大魔法師

希望我地會認自己係雞蟲，你地呢？
明明係雞，但就扮上菜，仲要班男人做狗
最奇怪既係班港男竟然肯，香港社會真係K型

得啦得啦

合理

無問題

雞仲要有錢收 你話你班雞蟲係咪垃圾

唔係畀錢果個高尚d ?

屌你老母

真好 青頭可以獨善其身

雞唔雞蟲有咩所謂
身邊結左婚嘅同事食晏會分享下包膠
有西屌就得啦

咁有雞先定有蟲先呢？

毒撚或成最大贏家

仲有雞都屌唔到嘅毒撚

又回帶

有雞先定有蟲先？